邊隻即溶咖啡最好飲?

moccona indulgence
請出招

Instance coffee never be good

同意 我都玩豆
但有時office貪方便

Dripped coffee
Only for black coffee

Good plated instance coffee

是8但有咖啡味就得啦

U know nothing

冇得咁比喎腦細
p.s. 票投黎明廣告咖啡一票

黎明 wfc 5 something

有冇邊隻唔會飲到生腎者之石?

千其唔好當水飲

黎明咖啡都不錯
不過我投比白咖啡 榛果味

想知即溶齋啡用熱奶沖嚟飲得唔得架？

冇話唔得嘅。。。